各位記者唔好再播再跟警察個記者會

【16:20】今早被警員撲倒的男學生傷勢頗重，多名同學放學後前往醫院探望，其中有同學透露受傷的中三男同學嘴唇縫了針，但因被撲倒而失去兩隻門牙。

【警暴伸校園 撐罷課學生遭軍裝撲跌爆嘴甩2門牙】

【警方辯稱因「地面濕滑」跌倒】

【女校長首開腔強調沒報警 同學：說法不可信】

條片斷正都可以講大話
啲藍絲唔分析，睇電視當真理
結果個記者會變相維穩大會
清醒嘅人會睇到嬲
On9嘅信到十足
即使啲記者係戰線影到幾多有力證據都冇用
班恐怖份子都改哂

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推

間接幫恐怖份子宣傳

push

在此呼籲各傳媒 杯葛恐怖分子記者會 － 一個十問九唔答 只會花言巧語 大話連篇嘅恐怖組織

咁你就唔好較不推啦

推到記者睇到

咁就會變左紅媒同差佬圍爐鳩up比藍絲睇

報真相嘅記者唔去，咪得番cctv等媒體問問題，再喺tvb新聞洗其他人腦囉

係記者會公然講大話真係好on9
要幾弱智先會咁講

得返紅媒問問題未仲衰
佢仲可以話記者唔中立, 只報一邊
依家其實你唔睇就得, 佢俾人問到亂9咁答就由佢

咁應該要點做

呢個真

唔係弱智，其實擺明都有自知
不過維穩嘅話幾厚面皮都得

照舊

要點先攞到個主導權

加入做記者

除左利君雅,非常欣賞經濟女記者
見今日克警記者會,克警派出西人克警出黎. 強烈建議下次記者都派個流利英文既記者去問問題

其實我覺得記者專頁可以照去 問佢哋要問嘅問題 但係唔好直播 揀返啲正確嘅資訊出嚟 或者用番片/相去踢爆返佢講大話